
\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\author{Vtienza}
\begin{document}
\section{Tamaños de letra}
Los tamaños de letras son: \\
{\tiny Tamaño tiny}\\
{\scriptsize Tamaño script}\\
{\footnotesize Tamaño footnote}\\
{\small Tamaño small}\\
{\normalsize  Tamaño normal}\\
{\large Tamaño large}\\
{\Large Tamaño Large}\\
{\LARGE Tamaño LARGE}\\

Empiezo a escribir y \LARGE grande \normalsize y ahora normal\\
Empiezo a escribir y {\LARGE grande} y ahora normal\\

\section{Tipos de letra}
Los modificadores de tipos:
se aplica {\bf negrita}, aqui \underline{Subrayado} y
esto en {\em cursiva}.\\
Esto va en {\bf negrita \underline{y subrayado}} y \underline{subrayado {\bf y negrita}} y finalmente la {\em cursiva}\\
Esta parte en {\em cursiva {\bf y negrita \underline{y subrayado}}} \\
Esta parte en {\bf negrita {\em y cursiva \underline{y subrayado}}} \\
Esta parte en \underline{ subrayado {\bf y negrita {\em y cursiva}}} \\
Esta parte en \underline{ subrayado {\em y cursiva {\bf y negrita}}} \\
\end{document}
